其實買樓上車好容易

讀完書一出黎當搵20k全儲
一年240k
三年720k 已經夠數
叫屋企人 當你仲讀緊書 養多你三年買到個單位
佢地九成都肯

不如叫屋企人買埋啦
mpf 稅
你中學畢業未

Mpf稅 唔差得幾多
你仲會加人工

搵20k全儲同叫直接叫屋企人買有咩分別

返學個陣咪又係問屋企拎錢
只不過拎多三年咋嘛
咪當讀書讀多三年囉